有冇人知今個星期四同六有咩做？

你唔係唔知掛？

香港人 反抗

Push

得閒指定去某d商場幫襯下有冇得諗？

唔使感謝日 日日都懲罰緊黃店